## 桥接模式
将抽象部分和它的实现部分分离，使它们彼此独立地变化，继承是一种强耦合结构，父类变化子类一定变化，所以在使用继承的时候一定要遵循"is a"的关系，当关系不是"is a"的时候需要考虑使用对象的合成和聚合

## 案例
描述用两个不同手机里面的不同功能
+ 创建一个软件基础类Handsetsoft
+ 派生类HandsetGame和HandsetAddress分别实现基础接口类run
+ 构造封装了软件类的HandsetBrand
+ 派生类Iphone和Android类实现基础类run
+ 主函数调用不同的手机型号对应不同的功能